快必: 你話議會冇用? 下屆唔好再選民主黨公民黨, 選哂全部人力入去 包有好戲睇

source: 頭6分鐘

其實真
人力叫好少少

條友真係戇鳩架喎

6:20
快必: 屌你老母戴耀廷雷動雷撚哂班友入去又唔開學又唔抗爭, 貨不對板

是鳩但, 總之非建制派入面有人鬧鳩民主黨公民黨我就心涼

實好過果兩個廢柴黨嫁喎, 如果佢地果12席換哂自決派, 點都好過而家啦

民主黨呢D收撚齊各路人馬既政治獻金, 係冇可能會有任何作為
公民黨可以選幾個永遠企係示威者果邊, 唔接受統戰既人入去
其他全部選D強硬反共既入去就O岩架啦
再加多個郁民企最前線頂撚住班建制派

不過理想與現實, 如果民主黨有共產黨撐腰,係冇撚得輸

公民黨有邊個唔係統戰派? 唯一一個毛姨都退埋黨啦

民主派只係抽左白籤嘅人，可以扮好人
呢個議會而家係浪費公帑

全投建制派